一知道警察扮示威者你地即刻同勇武行為割蓆我已經估到

你地心底裡一直當勇武係負資產。
成果就你地享，監就人地坐！

分化post 收撚皮啦

左膠當道用愛感化共產黨

馬後炮

又要攬炒又要驚，就當是另一個2014就好了。

以為黑警扮示威者咪捉鳩佢
今日我地捉錯人者麻
行錯私刑，咪講聲對唔住

請善用不推文回覆

光復香港之前不如先光復連登

搞清楚

我地係區分返真示威者同扮示威者嘅警犬

你派隻狗出黎扮示威者勇武

我地無必要理你

真勇武，不割
假勇武，屌你啦

樓主冷靜D先，依家大家唔係割，係今日行動效果負面多過正面要檢討